[睇片] 有線新聞︰警察太子打市民手，叫市民"去死啦！"，並阻止傳媒拍攝！

請睇睇片，如需廣傳，請自行補上英文字幕及Credit Cable News

1) 衝落站拉人打人

2) 主動挑釁市民，叫人出來吖！

3) 制服市民時，用警棍多次打市民手

4) 站內無差別打人

5) 用索帶拉大量市民，叫市民"望牆呀！好鍾意望呀？" "去死啦！"

6) 再阻止傳媒拍攝！

全條片

@realDonaldTrump
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@robert_spalding
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@marcorubio
@RepDanCrenshaw
@SenRubioPress
@foxnation
@seanhannity
@dcexaminer
@HongKongHermit

‪@marcorubio‬
‪@SpeakerPelosi‬
‪@RepChrisSmith‬
‪@SenToomey‬
‪@WarrenDavidson‬
‪@senatemajldr‬
‪@realDonaldTrump‬

有人用呢D tags
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

推啊

文宣新名目及戰線-Decitizenize

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

尋晚呢個外國人係車廂控訴中國傷害香港既行為 跟住出車被捕

推

推呀

真係痴撚線...

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

屌你老母黑警死全家

721 811 831

pish

急救員被拒入內救援，痛哭不已。

lm

尋晚睇完訓唔到

Push

完全唔敢相信721=831 太恐怖

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

Cls

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

推文整合
@cspan @realDonaldTrump @SpeakerPelosi @GOPLeader @robert_spalding @marcorubio @RepDanCrenshaw @SenRubioPress

831仲恐怖過721

香港人就車廂中既人
除左求饒就淨係識喊，當班狗走左後就搶住大叫黑警

Well said

721 831

真係好痴線 咁同721 有咩分別？佢地根本想攞人命 班手冇寸鐵既市民究竟做左d咩捱咁多棍？仲叫人去死已經唔係執法 佢班仆街陷家剷

Cls!

屌佢老母臭

push

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

死仆街黑警 死賤種狗

同毅進仔講英文。。。真係brain problem

屌警嫂

快推上Twitter

好想睇下你係現場果陣會點講

黑警虐待市民 等住俾人清算啦

Lm

警察己經無法無天,宜家香港衰過黑社會統治
如果行暴力係得既,德國一早成功左啦

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

有冇人知呢個外國人係邊個國家架?

#shameonhkpolice
#freehk

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

留名

推爆佢

屌你老母，條狗婆把聲聽撚到燥

831恐怖過721係因為佢完全證實咗黑警係真係同黑社會冇分別

屌

你死先啦8婆

Pish

轉發
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

（建議先確認同評估風險）

連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

警察有專業判斷（即係我話你係就係）邊啲係香港市民，邊啲係喬裝香港市民既香港市民，所以絕對唔會打錯香港市民

仆街姓余既知唔知講緊咩鳩

黑警太子站屠殺巿民
我相信今日會屠殺埋機場

推！！！！！

五大訴求缺一不可

612 721 811 831

佢地日常被普通市民羞辱得多 已經嬲到與全港市民為敵

口音似美國

hashtag唔好用咁多個,用2,3個好啦

大陸化 無所不用奇計

黑警=全民公敵

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

尋日係太子現場睇撚住班速龍衝去大角咀方向
仲要係到對住市民咆哮話影你老母

推撚爆佢

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

我知道現實係好難面對
咁岩我就係唔使坐地鐵既人，換番就係香港上左岸個班 所以你見中產同有錢人活係平行時空係好正常，唔好expect佢地會幫到你地

你可以而家係我面前口硬，繼續逃避弱者終被殘殺既命運，但唔會改變到現狀，因為你連面對自己既軟弱都唔敢。反正你係入面反唔反抗都會比人打死，我睇唔到跪地求饒幫到你地乜野

尋晚班廢佬係係綠色線，但畜龍係好色線打人

推上國際

831恐襲 Intimidation

小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head.

推跌妹妹 Push down the child

阻止人道救援 Stop humanitarian relief.

阻記者 Blocking reporters

拉first aid Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

佢哋生活圈子得返自己，其他人一律係敵人
痴L線

DKLM
根本啲狗企係度唔比記者入去
就係要用私刑同恐嚇已經被制服既人

有無twitter post?

我都想問

仆街黑警

黑警死全家

恐怖分子 hk on9

痴撚線

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

我諗真係好多都路人來

冇gear嘅普通市民向除時開槍射人頭嘅黑社會反抗？
知唔知自己up乜春
又唔係示威現場你期望班老弱殘兵攞住把爛鬼遮打防暴？
就算去到外國平民百姓對住恐怖分子唔求饒可以點呀
我識好多有錢人上哂岸都出嚟幫手捐物資接仔女放學
唔係你呢啲好彩搵到錢而家就講埋啲風涼說話囉

呀！屌你老母死警犬

班狗咩事
你話憎示威者可以理解 但關普通市民咩事?
發爛渣嬲晒全村人咁款

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

推上Twitter

推十

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

我就一直重課前線裝同物資既海外工作離地撚
不過尋晚後我就真係灰心唔想再課
有片影住，你係唔係都會比人打，我唔覺得還拖同求饒有咩分別

最少我答你我係現場比人咁樣無理打一定會誓死還拖，好多時你一個取態係會感染到身邊既人，我亦係由細打架打到大既人，我只可分享，對方係會聞到你既恐懼，亦會感受到你既憤怒同勇氣（如果你有既話）

我只係知你地連面對自己既軟弱都唔敢，對狗既恐懼我隔住個mon都feel到你幾驚權威武力
我唔係神打，唔係咩超級英雄，但我知道狗會驚我呢種唔會低頭，真係敢攬炒既人

所以點解我叫上左岸，而你就係比人殘殺既一方。唔係運氣，係natural selection

嬲撚到仆街
屌你老母臭閪

#ChiNazi
#StateTerrorism
#HKGESTAPO

第一，車入面嘅係普通市民老嫩都有，得把爛鬼遮有咩能力還拖？
第二，一還拖佢就可以開槍，你覺得俾棍穿頭嚴重定子彈穿頭嚴重呀？
第三，因為手無吋鐵市民唔還拖就諗住灰心唔課金，你就收皮啦，大把有心人課呀屌你

2047 年後, 當你有一日你或者你後代揸緊車然後比一架醉駕撞撚死左
原來撞撚死你/你後代嗰個人係乜乜官既二代,

omg咁你真係唔好彩, 可以做既就係風風光光葬左條屍

然後, 家產仲可以充公國有

支那黑警冇得救

佢地真係好撚噁心

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

唔推唔撚係人

推！！！

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠

推 幾時先清算到班仆街呀

推2。

點解唔用刀自衛

借位
要密切留意住 901 機場 Channel

唔好再講be water啦，根本做唔到

係就be fire，擋喺面前就係敵人，無論係狗定廢老，全部肅清
頂住道門得個嘈字，又唔敢郁件廢老呢啲懦夫行為只會緊街坊

根本係亂拉

俾啲真武器俾班真暴徒，香港點搞

721 811 820 831

有分辨既,差個紋身既分別姐,不過黑警紋左都唔知啦

比一百個籍口自己，總比認一個錯難，係咪？
呢個就係大部分香港人咁廢既原因

我只係簡單問你一句，如果連阿叔阿婆都敢起身去反抗既地方，個度仲會唔會有暴政？

子彈？ 你唔還都射緊，如果我係唔係都要比人射，我會係鏡頭前為大家盡最後既努力去提供子彈做文宣

End of story

係入去打人而唔係拉人，乜嘢operation?

屌 推

我off shore 新加坡同美國戶口呀，全美金資產
就快拎埋做野既國家PR，其實個個中產有錢人都係咁...你咒我郁無用，你只係軟弱到對住講真話既同路人發洩，唔敢放係班狗到既垃圾桶懦夫
我唔係想恥笑你地，但你地真係好令人失望

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

米報特約記者梁柏堅提供
係咪填詞嗰個梁柏堅

一定要清算

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

咁我簡單問你一句，遇到恐襲唔反抗受害者要認錯？ 咁麻煩你同哂全世界講你嘅邏輯，你喺外國唔俾人屌到反皮我跟你姓

呢個世界係唔會全民示威者，呀叔呀婆都去反抗㗎！好似你自己咁都去咗外國風涼水冷啦，你又返咗嚟反抗未呀？

而家咁多香港人寫埋遺書上前綫又有，辭職全面抗爭又有，做救護做到冇咗隻眼又有，你因為班無辜搭車返屋企嘅平民俾警犬打冇反抗話人錯？

子彈係唔還都射梗呀，但琴晚個情景就係唔係示威現場，你唔還手佢唔會出實彈囉！咁佢還手俾人射穿頭你又還唔還到條命俾人呀？

我覆你唔係希罕你捐嗰啲臭錢，大把熱心香港人
但你呢刻仲blame the victims以為自己好醒就抵俾人屌

推推推

今次黑警仲唔仆街

睇到想喊

有咩理由地鐵站內無事無幹會係警察封所線？

有線好波

班地底泥衰撚過大陸公安

睇片知poop 唔岩

但對方已經放棄特區內，甚至世界上既聲譽同公信力
Errrrrr...... 咁你既聲討可以有乜用？

點解你覺得自己做法就等於人地同你一樣?

同你講身邊開緊舖頭收緊租個班 冇你依d所以自私撚, 香港唔掂移民就好
佢地冇諗過走只係想香港更好

Twitter

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

Oush

屌你老母

啲狗總唔會24小時full gear

屌你老母而家班黑警係覺得自己做緊野，就大撚哂，推𡃁妹埋牆又有，周圍屈人打人又有，屌你老母仲話因爲有人報警，冚家產七二一有無咁撚快？平時人地報警話比藍絲打有無咁撚快？

死黑警屌你老母

無當過你係人
警權過大嘅結果 變軍權

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

胡椒噴劑會傷及無辜，仲要向車廂內噴，離哂譜 !

本來就係市民

佢哋係唔會仆街的

果然係去人性化

今次及之前所有掉燃燒彈都係警狗

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證

犯罪現場

無人做 唔係做唔到
唔上唔落咪仆街囉

因為得返呢樣可以還擊...
現實...

佢前後矛盾, 佢之後話, 係兵荒馬亂之間, 好難分別到個果係咪記者

唔係冇既

不過這是命運：
依然有很多人以為出來行下街就可以爭取到成果，但其實係對家角度只會認為夢遊人士係一個想買玩具而 lur 地既小朋友。

身為警察，有權去執法 但係濫權到咁

但佢其實無講錯 一日只恐懼唔還手 敵人就會得吋進呎
又喊又跪求饒 除咗無價值嘅同情真係無咩作用
你話咩核彈文宣 成兩個月有咩效果
佢哋已經放棄名聲呢樣嘢 因為反正做乜都無事又大把藍絲撐
佢哋知捉到你就係贏家

up

因為得返呢樣可以還擊...
現實...[/quote]唔係冇既

不過這是命運：
依然有很多人以為出來行下街就可以爭取到成果，但其實係對家角度只會認為夢遊人士係一個想買玩具而 lur 地既小朋友。[/quote]

當你甲由炸 唔係小朋友

唔洗數啦 69-831算啦
有邊日唔出大獲野？

我整合左個「清算黑警名單」

仆佢個街
大陸公安口吻
遮鏡頭
出去

出佢老母

核彈文宣無用我唔覺得係
起碼引起全世界關注
不過到最後可能都係輸然後拉既拉坐既坐

借推！叫記者日日問！

最怕係關注完 美國一d制裁都無
實際上其他人除咗同情 實質上唔會幫你d乜 因為事不關己己不勞心
好現實但似乎真係咁
新彊集中營夠被洗腦好慘 西藏人搞到要自焚好慘
就真係講句好慘就算

我講多次

我一直都係重課玩家，你行行下路無啦啦見到有人成箱稀有裝空投唔係個天跌比你
係一班有心而出唔到去既人課比你，唔係講緊我咁樣就有資格對你指指點點

我只係睇到個問題，同埋解釋左個現實比你聽有心中產同有錢人最多做到邊到，更唔講其他人無心既點樣無視或者助紂為虐

我唔係高人一等，但客觀事實係我比你有優勢，亦更清楚解釋到比你聽你地既目前情況係點

更重要，即使我無課都可以表達我既意見比大家聽，何況我係有心既人，憑咩你話我自私無資格講？

最後問你一句：呢種弱勢被追捕既玩法持續左三國月並惡化，相信智力正常既人用同樣既方法嘗試失敗無數次係咪應該檢討個方法係咪有問題？有無改善空間？係咪要聽多點唔同既非惡意既聲音同意見去思考？

樓主，可唔可以借個post內容嚟用？
我諗住寫信發起國際海牙法庭仲裁聯署

有無backup

同我推爆佢

必須煲大

你就蟑螂戇撚鳩

巴打唔好意思
我以為係你諗法 我當然知班狗咁諗啦

推send俾外媒

對市民懷有敵意 有理由相信佢地係蓄意傷人 甚至謀殺

我覺得夠哂民意去屠龍

DLLM

中文既全香港都要知
英文既全世界都要睇

推，